係咪唔應該再搞路軌, 一死人就即刻成個運動收皮

站內點裝修都冇問題, 但見之前有人掉石搞路軌甚至燒車
而家短期內兩次出軌, 政府同黨鐵一定將出軌個波推落示威者度
如果黨鐵有意無意出一次軌死一大堆平民既話, 敢講成個運動即刻收皮一大班人唔再支持外國都割席
好緊要要三思一下

我同意唔搞路軌，但今日出事嗰個位喺地底喎，點賴？

今次地底行出軌都關示威者事？
啊sir死撚開啦
係都黨鐵垃圾啦戇鳩

包括鶳 打廢老其實好高危

應對方法就係核彈都唔割
就算手足唔攪
班黑警都有可能扮手足攪
冇人保證到

示威者死政府就滅聲
其他人死一定大幅報道

地底出軌呀 得黑警同黨鐵郁到架咋嗰度
又屈

地底出軌點撚樣關示威者事， 私了藍絲亦唔係咩大問題， 因為比人私了堆藍絲都係有份參與係依場運動到， 所有後果同結果都係對有份參與既人自行負責。

但搞著到無辜同局外人就肯定輸好多，

出軌根本就唔關事

等阿sir 單機下，我地出返去啦

黨鐵自炒都唔係第一次

此貼已完

你咁樣同幫手推個波落我地到有咩分別

Sor冇講清楚。唔係話果兩單係示威者做,而政府之後刻意製做地面岀軌再推比示威者咁我地就收得皮,總言之唔好搞路軌

我講得岀"推個波"就知我唔係話緊果兩次係示威者做啦唔好錯focus
上面一堆話我係狗既分明係分化撚唔想人討論唔好中計

我唔同意
地鐵係主要交通工具 如果地鐵長期收皮既話 啲人就無法返工返學 咁累積落去將會係一場席捲全港既大三罷
經濟重創 繼而就係一場真真正正既革命

同意

唔想俾人指責為勇武鬼既話應該唔好再搞黨鐵路軌範圍

屌你老母，佢自炒你出嚟話搞路軌

要做到大革命效果使乜咁樣搞黨鐵路軌範圍，林奠依家已經成功帶領香港攬炒啦

唔好執著一定要用某啲方法達到目的，要達到一個目的方法總會多過一個

咁你都講得幾唔清楚喎 so far 無人搞路軌，亦唔見有人提出同支持搞路軌，何必杞人憂天

又係你條運動收皮撚 好多呢啲人
善用不推文

Pull

唔希望搞路軌 萬一出軌真係好大獲 雖然黨鐵職員有機會清唔哂所以路軌上既雜物

屌你老母黨鐵用嚟運兵呀，我都唔知幾想手足搞路軌

不過實有人話我極端勇武所以先唔講